[PC/PS4] Fall Guys: Ultimate Knockout / 終極淘汰賽 討論區 (5)

在《Fall Guys：終極淘汰賽》中，玩家要應對一堆奇怪詭異的障礙阻礙，還有許多不守規矩、亂七八糟的競爭對手，還要面對依照物理定律設計的挑戰，玩家有機會藉此讓對手彈出去、掉落出局，但自己也可能跌跌撞撞，玩家得想辦法一關關加以克服，來拿到最後的王冠。

遊戲中具備有不同的競賽模式，可以切換成為各自大亂鬥的模式，或是合作比拼的小組賽，但有時一個人失敗可能會把整隊都帶走；至於大家的目標就是淘汰對手、晉級下一輪，前方等待著玩家的又是新的混亂大戰。

目前 PS Plus 訂閱用戶可以免費獲得

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

睇番官方數據 PC PS4 玩家差唔多人數

主要控制 上,下,左,右, 跳, 拉人 ,插水式跳

總共5個回合 如果得番1個玩家羸會提前冠軍 , 有分隊制賽 同 個人賽

Party最多4個人,團體賽會係同一組

團體賽 有
1.搶金蛋 (金蛋+5分)
2.鑽圈圈 (金圈+5分)
3.四隊互搶尾巴 (4隊OUT 1隊)
4.鬼捉人(如果係鬼有粉紅色圈圈)
5.3隊鬥快推大波去終點(記住幫手頂住其他隊既波)
6.3隊搶7個波去自己個地盤
7.足球賽(會出金蛋+5分)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------
轉貼巴哈攻略

猜真假地板那關，仔細看能發現會震動的地板是假的，真的地板不會震動。

尾巴可以用飛撲搶到

風車關卡第1部分不躲棒的通過速度比躲棒快

跳躍上不平的斜面跌倒的機率比直接走上去高很多(如蹺蹺板那關)

只有第1名拿到的獎牌是金牌 前20%銀牌 前50%銅牌 後面的都是關卡顏色牌 3隊伍戰只有金銀牌 2隊伍戰只有關卡顏色牌 生存關只有金牌 影響結束後的經驗跟錢

抓取可以抓住牆壁邊緣 抓住後按前進可以爬上牆壁

抓取別人的話 放開的時候會稍微彈開被抓住的人

商店EPIC以上的商品需要用皇冠購買1~2個 LEGENDARY需要5個 (皇冠可以從季票取得或是直接贏得比賽)

角色顏色 占部分比較多的顏色是底色 比較少的是花紋色

好似10月先第2季

大家覺得如果個game整啲關有道具賽會唔會更加好玩
好似跑online啲道具賽咁

應該出埋即死mode（好似紅電咁
再出埋第二第三名（某d mode得

岩岩玩登山有2個加速
其中一個一開波已經衝左去頂
第二個玩到一半先見到佢加速
唔知佢地係咪因為太快控制唔到捉王冠
竟然仆曬街比我汁雞贏左
垃撚圾

章魚媽媽

見過唔少外掛輸喺fall ball

btw隻game真係好易上癮
我尋日啱啱玩
一玩就6，7個鐘
最後贏到一次第一先肯熄game

lava個關算即死

真係好撚肉酸 開掛都要輸

係競速+即死
又要鬥快又要小心

玩啲咁既驚都要開掛 究竟佢地個人生有幾失敗

Ps4係咪死左

贏多幾次就悶，除非同fd玩一齊去害鳩人

D人開始愈黎愈識玩
而家起碼玩四五場先食到一次雞
距離5連勝個獎盃愈黎愈遠

我覺得最7就係第一關都過唔到

要搵隊友幫手自己一個人基本上係冇可能

玩團隊戰如果有隊友係到勝算高好多

咁又未試過第一關都過唔到
除左衝真假門果關有幾次爭D出事之外

快d出新地圖啦 我想玩即死呀

就係真假門，排最後又比人拉

上到40lv後既日常

用電腦打機真係揾自己笨
乜鳩都有人用外掛

四五場食到一次算好好喇喎唔係咩

呢兩日多左勁多外掛 真係大陸仔玩咩都出cheat

5連一定要靠同fd玩

條登山路線開始個個一樣cls

最正都係睇人 掙扎

企響黃色嗰到超勁，但最尾抵死

單排團體賽真係打到好燥
搶蛋無人守
推波一直飛撲
頂波唔壓最廢個隊

1個競速 3個足球以外既合作 1個食雞
其實唔難
但我未做到

同frd玩真係好難悶

5連係連食5次雞

係

但係呢個唔重要 拎盃係1個row 5個第1名呀

熟啲mode其實唔難要啲運氣
星期四未爆ser solo解左
但太認真玩仲少樂趣
反而特登整輸外掛仔仲開心

有frd都唔易解依家多左人識玩

係 捉住d 人唔比人過關 捉大陸仔同d 著王冠裝既

著冠裝真係會易d比人針對同開頭就拉住你
所以我都轉左空裝

見到啲拼音名特別想佢輸

我自己無所謂 因為去到final 都係想贏既人多過搞你既人

我同個fd 捉實一個大陸仔 搞到佢過唔到關，爽

香港人一齊贏

爬山第二排既已經即捉
Btw拎唔到第一後既我

其實係 爬山嗰度好唔撚公平，我試過差唔多成10幾個都爬山，戇鳩嘅排第三排根本冇撚得玩，最多等前面失誤

一係佢就要再重制個場

同埋一開始有少少高低差位，如果你係側面出好易kick 到自己仆街

2人搶尾真係撚嬲, 跑山都冇咁嬲

Pc係咪仲係無名出

8條友爬山個個都路線一樣最後5個人等冠落cls

其實幾好, 唔使見到殘體字人

平時玩我都唔view name

有冇人入波會做慶祝動作

跳又仆 勁on9

入波即跑去中圈

即刻跳埋入個窿度是常識吧

今日啲外掛多到
有場final個外掛仲要特登等人爬上黎再拎冠

今日終於開齋, 可以熄game

禁區離門30碼外射入 sor

見到磚頭派對一開波自殺有咁難玩咩

中場進攻有兩個既好易撞歪
之後我都讓人去頂 我拉住對家條友算
我之前都入夠了
最大比數得12:0
做唔到少林足球

去到要跳果part見雞頭
自己企佢隔離等佢跳起拉低佢訓街
我之後先再跳（雖然有時跳唔切

佢係板都未見就即跳自殺

可能有事做/同團有人死左 想早d出返去一齊玩

啱啱最後一關捉尾
隻外掛狗全程隱形
好撚無癮

琴晚親身見到次 笑到癲

做龍門 街場以為我Free ride 企係我隔離

我就係試過咁讓左個皇冠畀人

此GAME 已死
一場兩隻掛狗
一隻都已經可以唔洗玩

咁樣仲好 睇下佢地兩個邊個時間多

次次玩到最尾都有掛狗真係玩到燥
跟本贏唔撚到!!!

同場死完觀戰有晒名同做緊咩既片
好似d犯人咁有晒編號
都係等官方搞完ser先慢慢搞外掛

踢波勁人對勁人 0:0踢到加時 一粒定生死

ps4永遠係清泉

玩ps4啦
一日仲有支那人一日玩電腦都係曬自己時間

又要免費

點用飛跳？

無連贏5場都拎唔到白金盃
已經40LV 40次冠

跳再撲

撲係R2? Ps4

X -> 口

Thx

PC 同PS4 係咪無得一齊玩

搶尾扯住後面幾次都搶唔到

爬山決賽排第三行玩條撚

same

冇計架 拉低前邊果個囉

玩到冇嘢好玩 係第一rd 拉人 搵bug算

Ps4 收唔到reward

食完雞話斷 屌你老母垃圾game

第三行羸過一次咁大把
撞正前面第一失手

依家玩親都係成邨人係山頂，個個都跑到熟哂

我雞

AFK陣先 下次讓我食了係時候

七個跑山都第二行..迫害

其實差唔多, 前排一樣有機會仆街
一樣有機會中bug爬咗上皇冠頂贏唔到

等佢出新場算 玩得多真係好快悶

最後斷線 唔計我食雞 on9

下....真咩 唔怪得我都無獎勵

去睇台妹新手玩住爆粗黎笑
多過自己單機玩

廿幾人玩避牆同match圖案好好笑
逼到無位企

我覺得2個月一個season太長
應該30-45日就轉一次map先好玩

玩到少少悶

其實第3行同第一行差唔遠 第一行完全無失手 上到去個冠都係上面

真，唔玩了

邊關事
個皇冠由頭到尾都keep住郁 上落一次都係兩秒

就係話無失手行到上去 通常都係上面未落黎囉

咁岩你見到嘅係姐
我試過第一個上去就跳得 唔洗等
唔係上就落架啦

咪係, 上到頂仲要等時機
俾你前排都有機會第一個位就仆街啦
仲有中間啲生果呢, 鎚呢, 一定全身而退?
講到第三行一定輸咁

屌其實rock and roll點玩次次都第尾

MacBook 玩唔玩到

首先要你啲隊友係正常人

就咁行路推波
唔好jump/dive
至於頂撚住人地個波/唔比人頂你個波就執生

no

好似玩唔到

玩搵真路個個都係d人逼埋一齊係咁推人出去試會唔會跌落去

黃色好撚慘 而家全部藍同紅都塞曬係自己個base道完全搶唔到

MacBook打機

女朋友想一齊玩，但佢得mac

叫佢上你屋企玩

D外掛多撚到

死支那狗拎皇冠個場行得快撚到

去官方discord report佢地
不過好似未ban任何人

不過岩岩收撚左皮

Skylite | NL & ENG |Today at 6:13 PM
Hey guys. We're getting a LOT of reports from you all about the youtube video.
I am aware and trying to reach devs from my side on as I am working as well.
However, because it also shows HOW to get hacks, I am closing this channel for now until this is sorted
Reason for closing is not that he will not be banned, but by posting the link you are accidentally advertising where to get the hack, btw

屌，玩足球場個關見啲人係中場就頂入波，仆街嚟

其實點掌握？

試下入佢中路

見到影預0.75秒 即跳 頂得中而且同前就得

連嬴左4舖跟住第 5 舖決賽輸左, 想 del game

3754死外掛狗

岩岩踢波 月爭緊個波，點知出金蛋，全場18個人沖撚晒過去

忍者衫 正

屌你老味，6 人final斷鳩我線

要用咩買？

7000蚊上身/下身

個server又想點 食左我兩次獎
係咪會之後補返

係咪ps4版，啱啱我都斷又係6人，
可能同埸

一蛋頂五球呀 實衝
我第一次見金蛋嗰陣...
係連續出兩個金蛋
我嗰隊一下十分
對面棄game

8人足球有人走場入左粒金蛋反超都因為打突然打少個輸2分...

日常，依家我都慣哂

等緊最底嗰下個武士定維京裝出

加速狗正仆街

下身換唔換埋好？

買哂成set 有啲後悔

master ninja出條褲 唔出埋個身係做乜鳩

換

無野了 原來下面個ITEM SHOP依加RANDOM

得兩場唔係登山贏

永遠只買上身

啲名一樣

第一次見人用外掛咁明顯，最尾搶尾好似上天堂咁真接升撚左上天，睇到我呆撚左，其他人直接掛機屌你老味

梗係覺得啲下身好柒

Cls

恐龍腳 雀腳好得意喎

點解膠game 都要用外掛。。。。

買哂成set 後悔x2
條條褲好似都一鳩樣咁

又唔係柒嘅 不過效果無上身咁出 由其是一堆人炒埋嗰陣

最嬲係唔比打字，仆街支那狗nmsl

任何遊戲，只要PC版有份出現，你就知道，這遊戲必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

唔似忍者 唔靚 無買到

咁就萬四

PC game多人競技 = cheater嘅世界

coin除非之後可以換冠
否則玩一陣就返嚟

買晒啲嘢仲有2皮
不過返工應該儲唔到coin😂

用wifi玩真屌出聲
兩場搶尾都係最後一秒比人隔五個身位搶

veteran status拎左都未有golden guy...

點樣檢舉外掛？

Pc版係咪無得改自己個名？

依場我係到
我都係藍隊，黃隊玩到放棄人生

巴打連贏4舖應該係指4舖皇冠喎

去官方discord
最好有片

相ok?

佢淨係話要片
我諗無片佢好難跟進
雖然大把人連圖都無 都照report

水漲爬高係遊戲總加速師

搶蛋搶得最多, 然後5-6個同隊見兩隊都有around 3-5入去搶蛋
企晒係上面窪住
少蛋個隊絕望左

魚缸

暫時覺得升Lv送嗰套雞雞裝最靚

4連最尾輸係踢波度

通常第5場都輸

又死ser?

DLLM

蜂巢成日有bug直穿塊板

玩到 無死

仲以為得自己遇到直穿

有高手係一塊一塊跳

藍隊特別廢

認真玩都係一塊一塊跳, 但一塊一塊跳唔係羸硬

商店啲item個個人一樣定點？

同你既一唔一樣

唔同

上面一樣 下面唔同

直穿係講緊跳落下一層 明明有板都當無板

有呀 今日先開始有

外掛好撚誇張
每分鐘都有人檢舉緊
官方肯BAN未?
同埋覺得d外掛狗不斷改緊名

好似pc先有外掛? 所以啲名都係fall guys再數字

而家pc暫時唔比改名
全部assign

我見d鬼佬memes都係黃隊廢

對外掛黎講 改名呢d真係小學程度

幾個鐘前玩過一鋪有條友一開波就已經完成左，去到final round搶尾，個條友本身有尾，但行哂全場都唔見個條友

綠色鴨乜黎

隻驚係咪得skin先要課？
唔買skin係咪買本體就夠

yes

skin要技術

steam已經得返大多好評

應該關server/外掛/內容少事？

唔識一塊一塊跳, 可以用呢個方法

搶尾真係最尾幾秒

個cheater最後㩒唔中個皇冠

大家視角唔同好on9
我同個FD搶王冠 1,2名
我視角佢係我前面
佢視角我係佢前面
跟住我同佢一齊跳捉 變左互捉屎忽 跌左落街
比其他人拎左

宜家d外掛狂撚到
玩6邊形final識浮空 點撚樣同你玩

16人咁玩都仲有機會嬴嘅, 但都要Take Risk 同其他人對決
8個以下咁樣玩, 清晒最後一層啲人都未必落到嚟

呢個方法要睇情況

多人用就唔好洛慢慢上面逐格跳算

真正識玩嗰啲根本唔會落到最後一層 喺上面慢慢磨

隻game delay比想像中大,捉尾關特別明顯

屌又死ser??

Ps4已死

ps4又死???

好彩唔係final先黎死

又死

完

搶尾last一秒輸咗出黎就死ser

Ps4又死

pc都死

屌搶緊皇冠

Pc

weekend俾你地玩完就死ser

一玩就死ser

贏左個個

好似好返ps4

Ps4玩得

其實都係, 我90%嬴既hex都唔係o係最底層
你咁玩其實要冒好大險,
有人o係底層同你撞就已經好易亂陣腳, 仲未計其他人都係識咁玩既
但如果o係上面plan好路線再慢慢跳容錯率反而仲高

玩得

岩岩先down
屌你又死ser

搶皇冠有次勁 on9 ,
明明我睇住我個 frd 係已經掂到個皇冠而另一條友仲爭半個身位,
但最後判另外果條友嬴

頂, 贏左先死ser

我俾個皇冠撞飛左隻game話我拎唔到

PS4 連唔到

Server好撚廢啊屌

free fall緊

如果遲下授權埋d電影英雄skin真係不得了

ps4連到了

有冇pc撚連到

仲跌緊

連唔到wo

pc ffing

屌 同一個item因為server down左搞到買左2次
send去cs試下叫佢refund返7000蚊比我先

點解個server可以咁廢

屌 頭先連到 冇啦啦又彈

人地隻game諗住小本搞
邊諗到咁受歡迎
等佢慢慢整啦

係咪搵唔到人？

Yes dklm

搶雞蛋有冇攻略 好難玩

Me too

一開波搶金蛋
之後係自己地盤揸住粒金蛋死守

金蛋bonus啦，其實一開始成隊餓狗咁每人搶到2普通蛋再死守都夠贏

搶最少蛋果隊就得架喇

好撚慘
貧者越貧

有時睇形勢同另外一隊聯盟
造死最廢果隊

ps4係咪死緊ser

有次我捉左勁耐升埋上去先計
仲有一次明明我捉到先，計我後面果個捉到但唔計我

唔洗夾硬搶金蛋 拎正常蛋
多數D人都圍最少蛋果隊
守蛋既話唔好守最底果層
成村人企上面 人地跳唔到上黎

跑山真係俾狗玩

有冇人知幾時先整完SER

整好了

要訓了

求救
玩玩下斷線 話獎勵係登入後拎
登入之後直接升左級 但係升級獎勵個熱狗頭無俾到我可以點算

連續5場團賽輸左惡夢

都係搵唔到人

點解爬山明明我一野跳埋去皇冠到，但係俾皇冠彈開左，係咪要撳左click捉住皇冠先計

有無人知個垃圾ser玩到未

係 要捉

頂我都係
完驚lag左無左13lv條真理褲

買咗部notebook gpu係mx150玩唔玩到

泥水係咁浸上黎個關點玩好真心好撚難

外掛多撚到...

唔好心急唔好走人堆就得，我一般係最後慢慢過

屌你老母支那人死全家啦 玩10場有6場外掛

永遠都係支那狗搞串個party

睇instruction啦

Good news!

You can now get support by sending a direct message to us on twitter!

We also have a dedicated support website here:

You can find all of our frequently asked questions and answers there - and - if you can't find an answer, you can submit a new ticket by clicking 'Submit a request'.

Please avoid sending us DMs on Discord for support from now on, thanks!

其實唔敢講全部都支那人
而家啲名變哂數字
去youtube search都有幾條片係美國/俄佬教人cheat

但慢得嚟又唔可以出錯
一錯已經浸到上嚟

多排係咪淨係會撞多排
我淨係單排果時會撞外掛

有無撳grab

得一開波果到快少少
後面錯幾次都無事

玩左場推波
個波都未推到落去
隔離組個HACKER沖左過我地上面度擋波
跟住用加速跑黎跑去都擋唔住D波 最後輸埋

好恐怖

有隻外掛仔記生果跳得太高跌咗落水柒到喊

屌你搶尾有隱身外掛

Wo Ho Ho Hooo~

ps4 係咪都會有外掛?

ps4冇

有次玩磚牆嗰關
有條友爬撚咗上隔離欄杆淨係望住我哋玩

個場係有bug可能跳上去

仆街依家踢波打少過好撚難搞
啲人玩到熟哂，個個識頂中埸又守龍
都唔明點解計設到嗰系統咁樣
好心人數唔平均就唔好random踢波啦
幾時改改佢，一開波紅牌打少個

踢波 4 打 3 我都試過, 真係打條春

想問下人地如果hold緊隻蛋,係咪R2先可以搶/整跌佢?

雙數先抽踢波
小學生都識啦

我琴日有場都係 條友係左邊人踩人上埋去 最後個場仲食埋雞

冇輸過呢關根本知道捷徑就唔會死

有好多捷徑可以走

根本唔駛行捷徑都唔會死 , 冷靜 D 唔好 9 衝就得

同我地玩場，捉到你 第一層都過唔到

搶蛋果關點樣掟粒蛋

唔識玩先會俾你 troll 到姐

試過有人想 troll 我點之俾我凌遲返佢
終點前直接捉到佢俾漲上黎既水浸死

捉實 向前行到鎚位 跳高再放手就夠力滑到落去籃到

好多外掛狗

著食雞衫只會增加難度

昨晚有見玩 輪盤障礙關，有件外掛加速，
大家過緊藍黃平衡木，佢已經推緊旋轉門，然後唔見咗，過終點變咗我第一

所以去到咁上下LV，都祼身加花紋算
之前個 火焰紋 好靚
但係都係著慣 心心底褲

尾關5人搶包山，又衰心急輸咗
同另一個頭一二走左路上山，上山果下大家都先後仆街，我過咗俾佢拉一下衫放唔甩，爭持果陣右邊又有一個上到，我心急第一個飛撲MISS咗，右邊果個都FAKE到MISS埋，漁人得利

5人搶包山咁好

我G一黎 我就食雞

但係我搶唔到

話說點解我比佢改左名既 叫FALL GUYS 1xxx咁樣

知捷徑成堆衝埋一齊仲衰

上星期五更新果時改咗
有D支那人用殘字嘅名BUG咗個UI，佢個名放到勁大
然後BUG FIX之後就改咗做囚犯NO.
大家都齊齊逃獄啦

輕鬆

屌 玩呢隻game都要開cheat

依家玩一開頭都唔同人迫慢慢過第一關，好過同人撞黎撞去撞出事跌落水，反正去到最尾好多時都直入皇冠關

pc要係邊個位到轉台灣地區

屌冇ps4

成日都第二

未出嗰時第一個post已經話實有外掛

Ps又壞？

冇事 load好耐啫

搶尾有冇技術 成日係後面都搶唔到

pc有加速器
飛天cheat
玩條毛咩

玩親咩game都係咁
所以家用機根本不能被取代

唔知啲公仔會唔會出週邊

截佢

後追只會益左隔離班夾擊佢既人
試下響d斜路位 高台轉轉盤睇一班人追
個尾就黎到果時先跳落去夾佢

用上面加速盤睇定位
順風跟住轉飛去包夾人
跟人屎忽基本上一定捉唔到
除非有條友包夾完 佢仆街 你執死雞

推波成日有幾條傻尻走去終點前等其它隊啲波 見親依啲都知佢個隊輸尻硬

蜂窩技術真係好重要

唉搞到宜家同朋友玩都唔知邊個打邊個，好on9呀幾時先改得返名

見人係邊位格格跳真係會衝埋去斷佢路
睇到同層無人先自己格格跳

其實唔係殘字
好似係關html碼果啲事

自己一個人玩成日遇到團體戰 多數輸....

但係冇呢個追住嘅，又包抄唔到

頭果一分鐘都冇人追唔緊要
個包圍圈自然會收窄最後30秒大亂鬥

好睇隊友汁數
足球人少還好，你美欺、丙朗、世三上身都可以一個CARRY
團體搶尾、搶蛋 同 搶波 都難搞

點解pc轉左地區做台灣都仲係英文嘅

有冇人明白我犧牲自己時望住隊友跌落去絕望

佢做咩呀 開心得滯

笑死

40 level之後有咩目標

笑死 頂我琴晚同FD玩第1個到 太心急 個冠未落就跳左
未食過1次雞呀!

有時係咁，助跑又好似唔多夠

玩下其他game過下冷河啦

搵工

前日幫個FD玩TWITCH果個活動
幫佢捉住人 都拎唔到冠

隊友真係好撚閪

搶尾就係心理戰
包抄嘅玩法, 預判對手嘅走位
追人嘅玩法, 不斷估計對手會點行, 然後PLAN最短路線去追

簡單嚟講 迫狗入窮巷

推場波推左成 3 分鐘

水漲完得返兩條友玩捉尾,拎尾哥個圍住全場兜無可能追到

好多人都係只攻唔守，成日反輸

屌你老味 啲人識飛

Final 玩蜂巢係最公平 其他睇運

愈玩愈攞唔到冠

前日攞好多
而家愈嚟愈唔冷靜

10幾條友蜂巢真係好少少運,行到邊都有人,想彈彈波就會有人搵你單挑

個個都識玩 點會比你彈彈波 梗係迫你落下層/拎左你塊地先慢慢彈

有咩on9得過玩Jinx, 我哋隊個0號病人唔識玩
企係度唔郁玩表情, 人哋已經瘋狂捉人

其實冇咩所謂, 人地捉左你你都可以做鬼捉人, 最多咪當打少個

見到個外掛狗，踢波，即刻 OWN GOAL攬炒

真 攬死佢呢啲仆街
反正最後都輸

之前舖 生果配對想捉佢，佢飛天

巴打好波!!!

你地總共有幾多冠？
利申：28個 未睇岩野所以未用過

7

20 用都用左接近20個

依個gamemode又係煩
你捉完人 其實你個隊優勢唔會變大
隊面反而多左鬼 自己隊友仲難走佬
次次打到最尾都係1,2條友之差
見親依個mode都無乜信心

29個
用咗16個冠

又唔係咁講 識玩嘅見過幾次真係可以將其中一隊個波塞住係角落困死
反正如果多人都唔係個個埋到去推

捉人叻梗係主動俾人捉咗先啦
唔通做最後2-3個咩

過左廿win個成就 就無數到
反正個店有咩買就買晒

你地點咁易食雞

睇你點諗真係，不過最後真係幾刺激，往往都係 死剩一件

係啦，唔係咁易架，葉師傅

我total得15個

玩得多 D競速玩熟晒 唔計團隊賽鋪鋪入決賽 點都會食得多

兩個玩尾

屌有時搶尾差成5-6個身位都俾人搶到，
我就要貼到好近先搶到
係我delay定係搶我尾嗰條友

屌 我同coldlove49二人搶尾
得兩個人根本唔使玩
本身想send ps message恭喜佢
點知send唔到 大家互做動作
我就偷雞搶咗佢
笑到仆街
不過真係sorry 唔好意思 冇諗過搶到

一定係delay 而家我都醒水 提早㩒

你望落差兩三個身位 可能喺server係一個身位

屌你老母支那狗
外掛多到
玩呢啲game都開掛
場場final都有人飛天

平時我玩ps版好少咁樣俾人搶到尾，
我懷疑係對面用wifi連搞到好高delay

又維修

咁撚肯定係佢地?

第一日打機?

點解會數住而且你地好多

冇得玩了

搶尾飛撲係咪唔洗禁R2都可以搶到?

唔係

你就第一日打機，大把掛狗夠係東南亞國家到黎，我先問佢點解咁肯定

成日都係咁GG

點解可以討論到5個post

應該係 我都想問

拎冠軍先死server

如果你頭2日有玩有睇name tag
殘體字拼音名數字名佔8成
南亞掛狗專登VPN黎香港同支那掛狗原力大戰?

好心入GTAO行一轉先講嘢啦
9成都係支那仔嚟

玩到

ps4 輸左撳退出成日hang又拎唔返堆經驗值？

19條友入蜂巢
贏左又無冠

你咁講即係我地玩既server淨係得鄰國同香港?

係咪整server ?

贏左幾場無reward

場場完場都死機

你要等轉左畫面，輸左嘅跌晒落地先好㩒圓形
一轉就㩒會瀨嘢

Windows 語言設定
中文（台灣）設定為應用程式語言
你要del咗香港先加到入去
Del完唔好on99即刻重新開機

咁一個ser唔會淨係得支仔掛

話支那狗玩外掛姐
無話除左支那狗以外無人玩外掛
你做乜咁執著支那狗?
係人都知支那狗玩乜都要用外掛嫁啦

屌，我鬼知條友係咪有方法知道條掛仔嘅國籍咩。

你唔知咪話佢支那狗囉
外掛有99%都係支那狗嚟
淨低嗰1%開得外掛同支那狗都唔會有咩分別

歡迎入黎discord一齊玩

終於贏喇

想請教大家搶尾心得

用lan線

仲記得用咗幾多個, 再遲啲應該就記唔到
玩得多自然多冠, 就快40LV啦

我見佢Cheater report 個頁長撚過其他頁面加埋，其實有無做嘢 兩場就有hacker

尾關搶尾 有尾個斷線
個個企哂係到等輸

9 level就贏 屌

唔係算慢喇咩

勁過一堆 廢過一堆啦

10lv都未食過雞

覺得廿LV前食都算快

覺得商店啲item可以換快啲...

飛撲要點禁???

電腦版 右鍵/跳+右鍵

一日一次算係咁啦

PS4 呢

正方 / 跳起+正方

連食5次雞真係好難

睇game setting咪知囉

食一次都難

Ps4又斷又窒

連4次斷撚左

去到第4次20人搶包山
我企最後一排

真 20lv前都算快

我玩ps4版都有呢個情況，間唔中就隔空搶我尾，仲有時扯住人都搶唔到

有冇人玩ps4版會發生錯誤, 之後要強制reboot??

真呀屌好撚躁

今日出咩skin

見到常規道品有紫色嘅忍者SKIN
要成5個冠, 唔係幾買得落手
反而拳擊手SKIN 3冠幾得意

其實搶尾有冇咩技巧
成日係正人地後面都搶唔到 但人地隔我個幾身位仲要係側邊都搶到我條尾

依加得上面個商店大家一樣 3日先轉一次
下面果個個人商店黎 你要自己登入睇

有冇人食左幾次雞已經冇乜興趣玩

原來下面係個人架屌
我而家先知

升到40 lv先

琴日先轉

終於5連了 單排真係好撚難

連續五次食雞？屌 好撚難

勁到

講到尾團體賽都係要講少少運

一時時

我反而係3lv食第一次 之後到而家15lv都無再食過 因為開game啲人無咁勁

15個人搶包山

因為成日死ser，5個post入面可能有1/3都係問個ser係咪死左同開返未

Infallible 難到仆街 點做

好過蜂巢嘅

連幾場第一關第一完
第2場團戰就會輸

撞門成日俾人踩到起唔返身

成日隔幾個位捉我尾

求神拜佛唔好有捉尾

多咗人識玩 捉尾易咗 多咗好多人包抄
但都好on9

如果食開雞既老手黎講想5連最好就多d水漲 之後一take過快手ko

儲夠10個冠了 準備買portal 隻robot skin.

3蜂巢
3 山頂搶皇冠
1 搶尾

就黎40lv
hexa咁耐一次冠都冇

2次黃隊團都輸
真係有魔咒

推石一開波 隊友落晒去 乜料
一個人連推落去都推唔到

我想問自己係咪永遠唔會係紅隊
玩左幾日好似都未做過紅隊

我好似30lv打後先入過紅隊
綠隊直程未試過

新手想問下搶尾係應該禁實R2定喪禁R2？

搶蛋果關係咪消失左
今晚一次都未遇過

我都就咁按一下
按實隻人會行慢左

岩岩比人搶剩一隻蛋
得2個人守 其他出晒去但冇蛋返過黎

支那狗仆街
最尾一場先開掛

好慘 比人中出

我都係得第一次玩蜂僥倖攞一次

對面用WIFI咪又係Delay

神奇地有二連冠 不過應該冇三架啦 更加唔諗五

聽日有update, 有新關(應該係final關)

鬥陷害嘅關卡

死ser?

三連冠

用現有關卡個底做update快靚正
幾聰明
(不過做final就咁睇會唔會淨一堆喺最後一塊地變咗鬥極限一跳)

又4冠輸, del game了

輸咩

hex

+1
尾場final輸俾掛狗

點解搶蛋 人地拎住隻蛋跳上去跳得咁輕鬆
我就死跳爛跳都跳唔到

因為你唔可以貼牆跳
你要有少少助跑跳

其實twitch有冇啲真係勁嘅streamer / utube有冇
頭幾高view都係好渣

點為之勁先?

有skill
起碼都會贏到啲嚟睇下
高view個啲真係純粹troll引觀眾架喎

我玩咗三冠佢同我斷線

痴線搖搖板54個得返23個

點解有時捉住咗人但係搶唔到佢條尾

佢地一定整定咗好多關, 只係唔會一次過開放

避磚嗰關都有3個變形啦

避磚有關會掃哂一部分走好玩好多

未到20lv
暫時食左九次

其實好難作準, 因為隻GAME出過BETA
當時玩熟咗就好有利
例如熔岩關, 一開始隨時過到就已經拎冠
而家熔岩關一般都有10個人過到

依隻game多人睇果d 多數因為本身條友多人睇

PS4岩岩係咪大斷線
玩完混戰搶尾,LAG左陣
順返直落final
得返2個人玩搶尾

今日登山贏咗外掛狗
隻外掛狗跑得快又跳五層樓高
最後佢捉個冠跳太高捉唔到，俾我偷雞

20lv 前食過已經算幾叻啦

43條友玩撞牆死左9個

hex點樣做到一格一格跳 勁難

點樣可以平地頂起個波?
每次屯波遊戲都畀人屈依招

行到最埋跳

撞牆係邊關

跳起果時轉少少身 會跳近d
同埋唔洗跳咁急 你跳完可以企0.幾秒再跳

得返7個人都要踢場波先
3打4點鬥

經常發生 我次次都係少人嗰邊

3個人, 兩個波, 一個守龍
對面多出一個專玩Grab 已經玩完

唯有期望對手唔識爭中場頂波/守龍

守龍真係好重要

而家DISCORD 係咪冇得REPORT 外掛?
見佢停咗

唔認同

官方話防外掛系統已經搞掂 所以已經唔洗一個一個report

我諗人人都識跳
問題係一兩分鐘之內要維持同樣嘅準確度係有少少難

以上就係點解我覺得直落底嘅方法唔太work
上面如果冇清層, 就會被人慢慢跳sm

鬼影變幻球

唔知佢係即ban定事後ban
即ban嘅話即係佢個系統唔work囉
1:32後仲見到兩個外掛

呢個game 雞可以唔食 但係交一定唔可以打輸

a large drop of cheaters

而且道高一尺, 魔高一丈

頂得起咩?剩係推郁咗嗰波

屌你味有條友爬上牆

點解我次次撳R2都搶唔到人哋條尾
但人哋經過我身邊一下就俾人搶咗
有啲sad.........

佢都有風險 跳得太前會直接死

咁抵死

個系統真係好唔公平

例如14人 佢都會分成3組 即係有一組會有5條友

點解唔轉其他遊戲

要比分組賽

pubg夠話次次更新防外掛啦

d外掛咪一樣識更新 所以無可能0外掛啦

人踩人可以咁做
我同朋友玩有時都會跳上去

依個鐘數，排到場場都有外掛
重要冇分隊game俾我收佢皮
希望個防外掛可以頂住一陣

見到有兩個外掛 跑跑下/飛飛下 死左

我岩岩連續3場同一隻外掛,
最後1場撞到佢係3隊推波,要我同另一team幾條友頂住佢粒波先嬴到

呢排踢親波都lag到成日出現呢啲情況

第1關見到外掛即quit,但有d撚屌決勝圈先開掛,哂鳩我時間

頭先遇到外掛但無team關
G9g

本身想買埋pc版同冇ps4嘅frd玩
但係見好似好多外掛就唔買住

點樣彈開人

大陸仔連玩呢隻都要開掛

一深夜勁撚多撓

掛

點改名?

pc無得改

一開波見到掛直接走場開過場仲好

有啲偷偷地開
有個速度1.2倍左右

個人有幾悲哀先要係呢隻game開掛

用ps4玩會好啲？

條友好柒 直路會俾佢拋離但係一遇到障礙佢就過唔到

偷偷地開真係無計
不過玩落都唔算多外掛
深夜5場左右先遇到一個

遲啲fix番應該有得改番名
ps4無外掛係好啲嘅

支那人真係好撚on9
Vpn去歐美又易disconnect

玩到尾段封兩邊得番中間，我試過混亂中俾人撞到飛咗上封兩邊堆牆上面

點爬牆

希望真係捉到班支那人

踢波點解啲人可以頂到個波咁高
下下大腳咁

睇岩位跳+撲

21個人都玩hex

預判
唔好跟住人後面

後追一樣有得預判

賽車入彎最佳路線

係咪又死Ser?

搶尾真係好煩,一係成4-5米遠比人搶,一係對住黎捉但係捉左格黎條友 搶蛋都話成隊人搶捉錯一兩次冇所謂,搶尾捉唔正就輸

隔兩三個身位都搶到

其實係點做到？被人搶左之後諗唔通

ping 問題冇計,我試過搶皇冠快3個身位都輸,reddit有條clip直情佢爬撚左上個皇冠上面都輸

Delay問題
解決方法, 善用中間個轉碟, 唔好俾對手接近

屌 你地有冇遇過final搶尾都有外掛
岩先嗰場見到有兩條友
第一條友一開始有尾嘅，一嘢跳上天空，成場都未落過嚟
而另一條友普通跳，可以由底層跳上輪盤

爬上皇冠係設計成咁, 唔關delay事

唔洗驚, 就快有update
會fix一堆bug 同有隻新game, 詳情睇twitter update note.

8854我屌你老母掛狗

D人開始識玩 想快D完就要推人死

唔係話今日update? 幾時有新圖

想5冠 一定係要好撚好彩冇外掛

睇巴哈台仔講：
想要輕鬆解5連冠獎盃的人有福啦
目前有個暗黑大法
只要你覺得沒勝算
在淘汰訊息跳出之前
按下Option鈕 迅速離開遊戲
就不會中斷你的連勝紀錄

已經被多人驗證可行

Ps都得？
但冇咩意思喎咁玩 除非好重視個achievement

20人入final?
真係未試過

點推人

捉一陣佢就會自己跣腳 個方向大多數向後

5連杯個意義就係為咗achievement架啦
唔通用嚟顯示自己有實力

用實力嚟achieve咪仲好玩

呢個盃已經唔係實唔實力既問題

你一樣可以自己記住係咪連勝架
除非你拎個杯係為咗做show off嘅證明啦

已經冇打算拎個盃

連嬴緊 3 場果陣又遇到呢 D 鳩屎野

4個張飛佢都跳過到

我直接彈game添呀屌贏緊彈game

話晒佢都三十幾lv

呂布

1597
開外掛都贏唔到

仆你個街估地板嗰場，臨尾有個掛狗喺距離終點前5格左右 一個飛撲沖咗線，到搶皇冠一直撲上去

dllm 岩岩差D食雞
有一場踢波炒人0比9 笑到仆街

而家踢波愈嚟愈難玩

但係 係好玩的

踢波最好玩
夜晚啲人廢啲 可以試下夜晚玩

真 夜晚通常啲人廢啲
踢波遇著雷隊友就嬲

呢隻驚 遇到雷友其實幾得意
唔知點解

你會發現呢個世界真係有人唔適合打機

踢個波入自己龍 又唔守波 齋追

都係果句
唔好入黃隊

有關係架咩

黃隊永遠屋企冇蛋 推波個波會係角落

我唔太覺呢個情況

應該係冇
不如期望自己唔好踢少一個

岩岩有隻掛仔連玩水果match都輸

跟風都贏啦

踢少一個仲好過有一個會own goal嘅豬隊友

我早一兩日又係咁跳過左咁岩又好似係呢套裝但好似唔係黃色pattern
Id係咪H字頭10個英文字

就係跟風所以輸

咁係啲人陰鳩佢啫

捉蛋我有個技巧
去最少蛋個team偷
偷偷下隔離team都會黎圍埋一份

佢個掛係飛天黎，大可以係空中停留

20:0

有cheat?

無

真 我都係 偷一兩粒先
然後睇下有冇人守蛋 冇人守就我守
有人守就去最少蛋嗰隊
通常呢隊人都傾巢而出

有啲真係好勁 呢場有幾個跳過咗 我自己炒咗

我多數見到呢啲會輸係因為緊張要互炒自己出事多

前設係自己個隊唔係最少蛋

我三連斷都係黃隊
印象唔好

搶蛋嘅技巧
1. 搶普通蛋優先, 用普通蛋累積分數優勢, 人地要搶分都難
2. 最少擺3個人防守, 守晒3個平台
3. 進攻嘅人要睇下有冇遊離蛋, 都係搶普通蛋優先

搶輸緊嗰隊我諗好多人都知, 問題係點樣唔令自己係輸緊嗰隊
通常見到輸緊嗰隊, 都係冇人守
守唔到, 搶幾多都冇用

真 太多人focus金蛋 普通蛋仲好
我通常諗 我唔係要自己嗰隊贏
我要隔離嗰隊輸

有冇話幾時開放等級上限?

等級應該係一個賽季reset
唔知會唔會開上限

40level好快就到

琴日已經到咗
贏唔到, 剩係得錢好空虛

成日入決賽又贏唔到真係會好快..

玩完水漲得返4個...

歡迎有興趣4排加入dc群!

點解隔成個身位都搶到尾

試過企係第2條平行木到頂死左10幾件

岩岩好似都成30個冇諗過會咁少
因為最近閒閒地都至少8個會過到
搶尾又多一冠

真假門 真係 執輸行頭慘過敗家

啲外掛多撚到 又兩隻外掛狗 9770 1698

其實隻game咁多萬人玩,得4位數字點夠分

岩岩玩到最尾個關

個外掛識飛都輸 笑撚死

團隊搶波,好憎0防守果D人 成隊得自己一個守 搶完波冇人守都冇用啦

想問下本身無ps+，如果剩係買1個月既有無得free download？

有

4場又有外掛 搵你老母玩啦

其實個num係咪每次都一樣

d數字會重覆 之前見過有人同我同no.

咁我就唔明點樣report

但一個月後你會玩唔返隻game

而家冇得 report , 佢話佢既 anti-cheat 已經做緊野

一定唔會沖最前撞門
企後三四個身位等人撞完再行過去

但唔係下載左就玩到？（本身keep住有psn）

ps plus"送"嘅game不嬲都要續會先可以繼續玩

用ps+ download嘅嘢都要有ps+先持續玩到
如果下個月冇ps+ 下個月玩唔到

個重點係ps plus先有得online
之後無左plus即係變單機
點玩

一DD game,
好似mon hun 咁唔駛psn+都可以online打,
但 fall guy 就唔知喇

好撚on9
第一關有個外掛
玩左幾round都無團隊賽
直接1X個人玩HEX-A-GONE

見到D名有殘體字既一定係掛狗
屌你老母支那人

一齊組隊玩開心啲

佢點落的

4連捉尾fail
垃圾ping

係咪ps4 lan
我都試過好多次咁

steam都係咁
捉住搶唔到/幾個身位距離被搶

唔知係bug定點其實
捉第2個人又冇野/打橫會捉到

勁QQ

有冇人知水漲第二個推銀
點樣可以直接跳向前撲上第1同第2舊推銀條罅

J左，不過依隻game睇人玩都好正

睇女玩特別正
但佢新手黎講都好有SENSE
睇台妹玩邊爆粗邊輸都幾好笑

例子呢

撞埋個皇冠到拎唔到既

有冇按R2/捉人制

其實係ping累事
大家個位置唔一樣
同埋果下我個網路又真係慢左d

姐係掂到皇冠禁捉人？

搵到依條

佢有寫架，你load場時睇下

我都落過兩次
你試下被個槌狂打就得

六角型成日手殘自殺

好邪惡

究竟點先玩到鬼捉人
試過唯一一次抽中 玩左2秒就突然斷線
從此就再冇抽中過啦

咁都輸WO

後一行起步其實有加跑速
其實可以搶到王冠
岩岩玩搶王冠 第2行果條友我企佢前面由頭捉到我落尾
同我攬炒

我成個星期前試過啦
點諗都唔覺得係delay問題, 係個冠個edge冇勝利判定

咦係BOR睇PATCH NOTES 佢都話會FIX 判定,仲會FIX 幾個BUG

痴撚線d外掛愈黎愈猖狂
之前加速狗都算
岩先見到有條友直接識飛
玩搵真路識跌落去飛番上黎
仲要final係搶皇冠 一開波直接飛左上山頂 笑撚死我

做乜成日走唔到game

爬得上個冠我都幾肯定唔係bug/delay, 似係本身set左冠頂係平台可以爬上去
因為我都試過同見過幾次

團戰一世都要做黃色

黃好過藍

點推到咁遠

其實將隻game改到太快衝線，天空set個死亡區就已經解決到好多

點樣推9人落街?
係咪禁R2捉人,如果對冇反應就推倒人?

原來Q&A有

屌你成個人捉撚住都唔當我搶到尾

話時話SEASON2 有咩?
所有GAME重新整過?

有啲關係會彈上半空
例如撞門

其實要點先推到人？
Google過好多但都係捉唔到個技巧

成日黃但贏多過輸
試過打少個贏波
我黃我驕傲

屌你老母final玩捉尾
我捉實咗條友三次條尾仲係佢度

見到個浮空加速外掛....

點解

server問題

佢地可以喺終點等
天空佢本身就有bug會抛人上天
仲有要個hack set到高度上限都唔難

隻hack會唔會咁多功能啊

共享大灣區榮耀
頭幾日見到一堆簡體字名就估到有今日

頭先12點幾開始玩到而家1點幾
入左幾次final
都係搶尾做final
佢係咪定死左呢個時段都係呢關

FB見到有人sell緊外掛

出來看上帝...

hack就係知你咩漏洞 你咁set新rules係冇用，唯有用翻valve嘅anti cheat system可能

爭第一嘅可以試下依招

其實搶尾唔係要真係捉條尾個位先搶到架咩?

捉到個人已經得

起碼玩死咗20個糖豆仔

正常頭po r2 推

學到嘢

連續兩次單數去踢波
兩次都要踢小人果隊
正閪驚

Final 都係搶尾 登山 同蜂巢

成日退出都hang機

個開發商廢到
加返關beta有既關都卡關
要delay

中BUG，大風車關
俾第一個風車打到飛天，然後跌咗出右邊牆外，然後起身，唔計我跌落街，有個隱形地我行
然後行行下跌落街，CHECKPOINT 重新再嚟過

然後有場，玩水漲，過完推銀機，平衡木，得兩個人過關………
尾關捉尾，條尾晌對面

今日-6 贏到 HEX A GONE

人地係細廠

原來個名係會重複,上discord hacker 度search到自己個名

一個場3個cheat,爽呀有得睇神仙打交

個ANTI-CHEAT 係廢既
凌晨玩既每一場都有外掛
登山連續4次跑第一俾人飛上去拎左個冠

發現左個技巧
玩搖搖板
人地係準備跳去第二塊板既時侯捉住佢
100%跳唔到過去 有時仲會死
雖然趺死唔當輸 但係都好好玩

踢小人唔一定輸

Team game part on9隊友真係好sad
都已經20隻蛋喺屋企，冇人守家，得我一個守，對面勁多人圍自己，基本上有得17隻已經可以全員回防塞住佢地

本身諗住學佢
一嘢跳咗出池

有外掛都係無用

2個掛飛黎飛去😂😂

睇人數架

我反而係hexa次次贏 捉尾輸

Pc版 1388係外掛黎 飛天同加速

琴日我都有場開波水漲得2條友
本身諗住係水漲直接推條友落街 可惜推唔到
跟住好彩條尾係我到 跑捉全場

用左好耐XD

依招用響跳真假磚先仆街

呢個位其實好易屈 全部唔敢過 最尾跌哂
慢慢過終點

咩呀! 唔俾東南亞人都識中文咩

前面有人POST咗4個張飛都過到啦
你一個人, 打斜飛撲一定得

想開有無人都係長期連唔到?

呢幾日都要組fd 先入到ser

外掛進化到未玩完啲game已經拎冠
玩完team game推波就話條友嬴咗, 心諗做乜鳩

屌你老母連續四場都係爬山我想玩蜂巢啊
有冇人知爬山邊條路最快 點都會有人快過我到

造型加持？熱狗唔知會唔會容易啲

玩搶尾玩到嘔血
幾次都係臨尾幾秒比人隔成個身位隔空搶走條尾

呢個game雞可以唔食，但交一定唔可以打輸.gif ver 2.0

撩鳩完我仲想走

PC?

係
幾次都差幾秒食雞

左右路冇乜所謂
一開始最緊要睇波嘅來勢, 睇定啲旋轉門點轉
左路去到鎚仔要切返入中線行
右路去到鎚仔就一直貼右邊邊線行

最後跳冠最緊要冷靜, 見過/試過太多人心急跳grab唔到

左路真係未識行，唔識過鎚

我記得我一開始玩個陣係有幅圖玩鬼抓人 但係呢幾日都冇玩過 係咪比官方del左

右邊 長期貼最右就得
比個鎚打到都會飛入去

有玩過
捉 同 輪盤 果個都難抽中

呢家算少出 仲有跳圈都少見

感覺尋晚有平衡番，跳圈捉人輪盤都有見

原來有機會打第6關,玩到lv39一直都係5關max

啲人太快死

金句

人太多先會第六關

左路既話 成行鎚就貼最左 個鎚打你唔到
之後跳果三格都向右少少 單鎚位響右邊入就得
當然無右邊死貼住行就過到咁著數
同埋個視點拉上d睇下d波路黎避就得

3 關 6 關都試過,通常3關係有SLIME CLIMB 太多人死,6閞通常係有唔限過關人數但又容易的關,但係我呢次係ROUND5 得8個人都仲要玩多場足球唔知點解

同埋睇鳥瞰角度左邊好似斜D,理論上應該慢D好D波快D

件超人衫好正

想知點入手

商店3冠入手

我玩咗咁多日都唔見喎屌想要

每日隨機,人人都唔同,我好想要蛋殼套裝

有無人發現菠蘿頭skin咩色team都係粉紅色,成日比佢fake哂

我覺得成套菠蘿裝去玩teamwork簡直無敵

真係最憎搶尾
岩岩貼住條友成半分鐘係咁撳都搶唔到
明明已經有捉住佢個動作

做開伏兵
無呢樣野發生
同fd玩已經最後幾秒去佢面前比佢拎尾比佢地食雞

終於遇到識玩少少嘅對手 跳撚咗接近3分鐘

係喎 我玩到而家都未抽過呢幅圖

好撚高技術

睇見都辛苦，所以話一開波去底層果d 人地識玩9成都輸

外掛多撚到

琴日玩過一次

多過10個 都ok嘅
少人 同自殺冇分別

有無人可以一齊玩

Ps4既巴打們

Now?

Yup

10min later ok?

好

搶蛋比我發現有隻外掛仔同我同隊,我dum撚哂自己屋企d蛋出街

問題係你太早就玩尻跳好多時一落第4 5層發現下面已經咩都冇哂直落地獄,除非你有一層可以比你由頭跳到尾,因為你睇下一層好似仲有好多位其實再下面幾層已經冇哂野,我通常係肯定自己個層冇人同埋自己個層夠大先會咁跳,落中層決勝安全D,再者如果你趺超過兩層未爬起身已經再趺多層

老實講 睇完條片得你叫識玩
d人同你一層都唔同你搶地盤/CUT你D地
跟住比你搶左 跌落下層

琴日都玩左好耐先贏到，逐層落，差唔多層層行左7成

維護通常係幾耐岩岩down完game就話維護

屌 好撚唔公平

你老母d人飛天外掛 笑到我痴線 我地成班on99係下面搶尾 佢老尾係天空等贏

呢類game都係ps4好 pc同掛狗玩

下面條友其實仲有好多位跳
本身可以跳多1分鐘

依個故事都係同大家講, 記得清層, 唔清會俾高手玩死

係咪無得睇自己羸左幾多次

玩到30lv淨係見過兩次加速
你地講到場場都有咁

我玩過一場最癲係兩隻超級跳掛狗玩蜂窩跳到上天花板
最後我走左場

PS4 維護緊???

pc 都玩唔到

好多FD 都由PC 轉左去玩PS4
佢地玩PC俾D外掛激9死

Tf2

PS4要維護到幾時？

搞左外掛先啦
一場決賽搶尾見到飛天
一場跳假磚見到粒豆一野跳去終點 我以為我睇緊超級學校霸王

就黎想del game

你作弊不只騙了遊戲，還騙了自己。你沒有成長。你沒有進步。你抄了捷徑且一無所獲。你經歷的是空虛的勝利。什麼也沒付出也沒得到什麼。你不知道這個差異十分可悲

幾時玩得。。。

我買咗件忍者衫未買條褲
而家佢走嚟維護...

試下忍者衫配熱狗褲
其實好夾

好想要雞雞衫 勁得意

開返了

未拎到熱狗褲
齊set開心d 之後可以其他衫配忍者褲

其實佢真係設計到高手都唔係下下可以屈機,如果你早過人趺落去你行大D個圈好多時到佢地上面彈彈彈完之後一落黎就拉番平好多,因為你已經畫好地盤,我試過一開始係2個6角形中間條GAP趺左落去,上面不停跳跳跳我係下面清左佢地地基佢地直接趺落去再下面個層

其實SPEED HACK 快30% 已經好難贏佢,仲要連踢波都冇得打因為你一定撞唔贏佢,記生果個D佢直接頭鎚仲可以撞一堆人落街,飛天又係ON99,上天等贏

上次岩岩開想買白鴿又係咁

玩到喎

而家更新緊？係咪維護完有新圖

Good

送仙人掌裝？

我見有人已經著緊?

點拎

有無人識拎

ps4一開就有仲要係legendary

Pc有人著緊但我無

哦 係WO 見到啦

你去上半身果度就有

好核突

唔知係咪Ps4先有

Ps4玩得未

愈嚟愈多外掛, 場場都有

想問pc 點變中字？

windows地區語言轉台灣

前排贏完之後結算個陣斷ser 到宜家都未比番隻杯我

玩完BLOCK PARTY 直接贏咗
但係出ERROR

下半身係盆栽個盆

Ser好似好唔掂咁

我啱啱都係咁...點搞

屌又黎 齊50個都唔開game

我想打機呀屌

死死地

又死機

唉買錯野tim,得10個冠應該買左每日野先,手快快買左tf2 skin

個ser又炸左

唉 唔知有冇客服個啲講番

慢慢儲囉

scout skin又係咩色team都係白色,fake人skin

Game都入唔到

點解我冇 TF2 skin

仙人掌送架？

贏左但故障 無左個皇冠

咪寫住之後會補返

頭先重新開game都冇，我個fd都係咁

有無人死左無得quit,卡左係game入面要強制重on,場場都係咁好煩

啱啱開又派咗

唔會走數嘅, 我啱啱玩咗兩鋪先拎返個冠

我攞番了

Tf2 skin 係 ps4? 點解我無嘅

收到喇我都

Yes
比你解legendary成就

唔著衫仲靚過仙人掌

唔係,我係pc,商店每3日換一次個度有得5冠頭5冠褲

點解入唔到

今日贏4次都係搶皇冠

其實大家升Lv送嘅嘢係咪都一樣?
係咪都係28Lv送雞頭, 36Lv送獵人頭?

Btw多左個珊瑚藍係咪都係送

我仲未有

呢隻GAME有幾關好似wipe out 入面個D關咁

太多team game一見到就屌出聲

第一季嗰啲全部一樣

咁少人用雞，明明咁得意

咁唔係人人有28lv嘅

遲早改到係則邊出波,上面落真係太易入,我冇佢咁勁都入到起碼兩三球

其實唔見個影就得

有冇人都係入唔到GAME, 今日晏就玩冇事,更新完就入唔到GAME, 卡係matching到

近幾場好似冇晒外掛

PS4係咪改咗野?
完場要重新Invite過所有人?

有啲撚樣好撚鐘意拉撚住人

你就想

連續兩場都有飛天掛

中文版係咪唔會拎到第一前表情果個盃

程式error

我試過勁多次都唔得

呢個杯有bugs
ps4要轉英文先拎到
測試過

唔識換英文

有新場

點解我冇仙人掌skin 屌咩

玩咩架

我係連GAME都開唔到 開左一秒直接彈

系統→語言→US

轉盤既玩法但係地下會慢慢消失 final round 黎

隻game係咪有bug
岩岩玩完場40人鬼捉人然後對面其中一個直接皇冠

啱啱做到了 用中文版

屌佢老母我而家舖舖final round都係hexagon

on 9新場last 3人 比條友捉住，忍唔住捉返佢一齊自爆

羨慕我想玩hexa

我唔識玩，未贏過hexa

ps4成日彈game

我幾乎場場都爬山 十幾廿場淨係贏過一次 仲要係人地失誤先贏到

hexa起碼有技術成分

行中間先 之後行右邊 輕鬆贏

其他人都係咁行 但係佢地快過我 雖然係我自己問題

寧願避波 都唔要貪快

極速推第一都係得銀 試下比晒SOLO關我

唔知點計 我試過第1有金
唔知關唔關掂人個波／掂波時間事

橙 其實真係唔知team啲金銀銅點判定

隔離2隊都冇波落 冇得擋人
同我早係三角位後唔比佢貼牆頂柱早走左個位去等

試過4隊拎第3都金到

Ps4不停斷

點攞仙人掌？

佢送既，個個都有

就咁去衣架位就見到

我冇定你係pc
Ps4冇？

啱啱好

我ps4啊，你去換衫個位睇下

啱啱玩到新場，輕鬆贏咗

好想玩新場

場場final都搶尾on9

暫時心得
1. 中間斷咗一塊都可以跳過去
2. 之後就係鬥grab人
3. 最後就係如果大家都走投冇路, 響塊版消失之前跳起

岩岩都贏左
分開左2邊
之後對面果舊冇晒先
我慢慢睇住佢地跌落街

我喺官網submit左ticket 希望佢會跟進
玩team game玩到半路 有一秒會以為自己係咪玩錯team幫左敵人

仲未遇到大概幾多人先會入新場

最痴線係fake埋自己

屌，真係好憎玩搶蛋，D友都唔守………

件 SCOUT 真好難認

玩咗半個鐵round 1都未過到

少過6人就硬食搶尾

第一場新場就外掛 屌佢老母

啱啱4人入新場

oh 睇黎 6人或以下就新場，搶尾 7人以上就蜂巢同爬山

頭先5個
玩完水漲出

出左一關新場?

新果關決賽跳左勁撚耐先分到勝負

頭先7人新場

PATCH NOTES話降低左搶尾機率

依家一見到外掛即刻走場算數

玩左成晚都無見過新場

100%中

我最勁既搶尾

搶尾有ping好on9

ps4死ser?

係咪未update

Best Kick Forever

利申：4排踢波只係輸過1 2次

新場2場心得
會跌2舊斬開2邊先
之後邊一邊再跌一格 果區就會跌晒
你要快D係內側飛用跳飛撲去第2邊
最後就會得返2舊連住既唔會再跌
係下面金色棒越黎越快
睇下邊個死先
你想快D完既可以同人企隔離 要跳起個位拉跌完佢先
你比棒打到果下跳加飛入返場
一係就真係同玩蜂一樣睇下邊個跳力夠

認同 我次次伏到人跑走4/5身位都比人搶到，我追人仆街捉住都唔計

新final round係咪純賭運?
地板分開左逼住死

啱啱睇人玩新場, 12個人

load撚完未 有場未

最後嗰兩舊可以係分開

即係我果2場咁岩都係同一個套路

今晚咩事場場決賽前都踢波on9

重新安裝都配對唔到..

4打4踢波之後搶尾...
合作得跳圈同4team搶尾比較好玩
其他搶蛋足球囤球都好一般

經典搶尾兩條友猜包剪揼輸左都贏到

我玩佢亂跌唔一定一邊趺一塊,最後剩低2舊唔連住係同一邊

踩板仲慘

越收越多料 幾好

隔一塊都跳得返過去,
但如果下面果支加左速就睇你技巧喇

踢波好好玩

得番一塊版上下兩條平排掃真係好睇好唔好運,有時可以係中間過,有時比佢夾中彈到勁遠死慢人0.1秒

用咗block 支那ip個招一樣勁多jack

愈玩愈冇癮就真
有啲垃圾勁快放棄, 守龍俾人入咗1,2粒就掛機

我通常一開波就跑去守龍 好少輸

唔識玩踢波

見人地可以頂到好似射波咁
我就好似只係推郁一下

每次玩HEXA去到最尾都好刺激
跳磚技術嘅對決

係 我係最頂2-3層睇住個傻仔係最底跳

點知邊塊會消失？

終於贏第一次hexa仲要六個人
唔使再2233

練多啲就得,方向鍵加跳唔使飛撲

玩依隻game都要開外掛係做咩鳩

好彩ps4冇外掛

要同層對決先熱血、刺激
鬥到大家都冇地，要靠delay跳躍嘅時機減少地嘅消耗

屌同你一撚樣

會震成3 4秒先趺,其實我最未掌握到係上下2條棍一齊掃埋黎點算,唔夠位走但係好難跳得岩時間

其實早d跳起比上棍掃都唔會掃得飛
下棍大力好多

單排永遠都係黃隊
同朋友team就會黃隊以外
幾肯定佢setting係咁
所以黃隊全世界單排冇默契易輸

紅藍黃都做齊

易輸就唔覺
但我單排開, 長期黃藍
紅就真係少
綠直頭冇試過

玩完水漲得番我一個
無啦啦食咗雞

死最多人係呢關
我次次係黃色條果度 頂人落街

仲係好撚多外掛
踢場波 對面少林足球咁樣

[PC/PS4] Fall Guys之PC外掛滿天飛 / 終極淘汰賽 討論區 (6)

呢個真
有一個肯企係後面已經好難輸

1001?